環時: 香港將實行宵禁

全城喜迎永久宵禁

推

全城攬炒

環時

Come on Carrie

環時自己都係fake news
都唔知真唔真

Global Times
@globaltimesnews
#BREAKING: #HKSAR government is expected to announce curfew for weekend: sources

expected

今次唔洗拉 林鄭媽媽唔好呀

阻住最鍾意返工ge香港人返夜班

環時都咁講

佢哋成日報假新聞喎

係咪fake news嚟㗎

大陸新聞 唔假唔報

好野

點啊 now 個面又話流 咁環時 真定假-.-？

快撚啲啦講左十世都得個講字

聽住先

楷哥陰鳩環時

等撚左咁耐，咁撚好又吹水呀

你咪宵囉 呢幾日日頭抗爭仲成功 wfc

宵禁後仲有冇晨禁？

Fake news連自己人都fake埋